【香港人的呼喊】每晚8點齊嚮安？

是咁的
作為一個廢中
身邊有好多想支持今次運動嘅朋友
但呢個年紀嘅朋友好多
一係就有小朋友未必成日可以上街
一係就好多顧慮唔可以喺前面衝
一係就驚比老細屌所以唔可以輕易罷工
———————
有個小小嘅提議比我地呢啲和理非嘅朋友
唔駛佔你時間 又唔駛你流汗 又唔駛你罷工咁辛苦
但都可以為香港表態-

每晚8點
所有車主一齊嚮安
如果全香港有十分一嘅車都嚮都已經會勁嘈
一定犀利過幻彩詠香江
大家點睇？